人生冇意義了

不如你們做愛吧

想食

應該有E當時，EE回來了

屌你老木

起筷啦，唔好同大家客氣啦